\beginsong{Gracias}[by={Luis Alfredo Díaz}]
\beginverse
\[Am]¡Gracias!, ¡cuántas veces te doy \[C]gracias!,
¡cuántas veces debe\[F]ría darte \[G]gracias, mi \[C]Señor!
\[Am]Muchas veces más de las que \[Dm]pido,
¡cuántas veces debe\[F]ría darte \[Em]gracias, mi \[Am]Señor!
\[C]¡Cuántas veces pido y pido \[G]tanto, 
y cuántas veces me ol\[F]vido \brk de dar\[G]te gracias, Se\[C]ñor!
\[Am]Sigo como un mal agrade\[Dm]cido,
solitario en mi ca\[F]mino,
olvi\[E]dándome de \[Am]Dios.
\endverse
\beginchorus
\[F]Pe\[G]ro hoy \[C]quiero
pararme en el ca\[G]mino,
gritarle a todo el \[F]mundo
que \[G]vivo por tu a\[C]mor.
\[F]Que \[G]sin \[C]Ti no doy un paso al \[G]frente,
que Tú eres mi mo\[F]tivo,
que Tú \[E]eres mi ra\[Am]zón.
\endchorus
\beginverse % TODO completar? quitar?
Vivo porque Tú eres mi motivo,
porque desde que te sigo 
sé que Tú eres la verdad.
Vivo porque siento el desafío
que me das a cada instante,
de servirte, mi Señor.
\endverse
% Alt version
%\beginverse
%Sigo porque Tú eres mi motivo,
%porque desde que te sigo
%sé que Tú eres la verdad.
%Sigo porque siento el desafío
%que me das a cada instante
%de sentirte, mi Señor.
%Sigo porque eres más que un amigo,
%porque eres más que un hermano
%porque Tú eres mi Dios.
%Sigo porque desde que te sigo
%he descubierto que vivo,
%¡sí! que vivo de verdad.
%\endverse
\endsong
